## Bienvenido a la web personal de Especialización en Fabricación Digital e Innovación

Hola! Mi nombre es Pablo Brera y en esta página encontraras documentado mi recorrido a través de la Especialización en Fabricación Digital e Innovación Abierta (EFDIA) de la Universidad Tecnológica del Uruguay (UTEC) y el Fab Lab Barcelona

Contacto: pablobrera@gmail.com
